3000萬養隻馬叫攬炒巴有無得諗

攬炒巴 100

另類眾籌

3000萬應該都有2班級數

拎3000萬去幫手足唔好？

馬仔有4足

成班廢老藍絲係到大叫 攬炒吧都值回票價

拎幾舊去叫兩隻雞都有4足 波台狗最愛

大把cctoys毒撚叫雞又唔敢認

今年打比邊個贏呀

支持

why not both

攬炒巴唔夠錢洗啦仲玩佢想買多架超跑

唔買點爭取攬炒

唔好買錯隻鹿

所以咪開隻馬出黎有錢齊齊搵

樓主馬會會員定董事
Btw 馬會肯批你呢個名先算

馬會草皮投資者

叫攬炒之最

叫大劉考慮下

又一隻